[獨遊大阪]約晚聚後日夜晚難波14號出口等

食燒肉
去就留個言呢到傾
旅行又好留學又好

星期四夜晚8點
難波地鐵站14號
5000羊左右

邊間燒肉?

大阪有咩新野行 月中去

諗住力丸

無
都係個啲

我一個人係大阪玩
可以join喎

ok
好撚想食燒肉呀屌

歡迎

呢到啦

我都係大阪
有無絲打join?

狗公？

聽日ok wo Join
獨遊夜晚唔知去邊好

咁約好啦
去既就聽日見啦

8點？

無人
食緊搵麵

啱啱先見到post
聽晚有冇？

有無人仲係大阪想去usj 無我就改機票番黎啦